機場手足入一入黎！

有車既時間就好走！ 而家禁區已經清空左， 如果d 狗拉你入禁區，佢地咩都做得出， 打都事小 佢地可以直接送你中 因為你已經唔再係香港內！ 睇下尋日佢地將d人送去邊到囚禁？ 除左無人可以睇到佢地之外，佢有無其他目的你唔知！ 今日tg group 已經見到有手足唔見左廿個中 失左聯！ 所以有車就走擇 日再戰！ 入左禁區無記者無旅客無人影 ！

[緊急分析]法！不！責！眾！